東隧架新巴做咩？比狗停到而家

有無人知咩事

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎